[1Q題]有咩人月入25K要供垃圾閪樓重可以去旅行買iphone享受生活？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為月入25K要供垃圾閪樓重可以去旅行買iphone享受生活啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

參考圖片

25K保安負皮快到

大業主3zero搵25k幫老母供乞衣劏房26年

閣仔小天地打飛機🙈

閣仔汁男

咩閣樓。？

3zero同老母屈埋住50幾年唐樓，間左個閣仔畀佢